【神婆預言】盲眼神婆2020年世界大事預測 亞洲大海嘯引發大傷亡

【神婆預言】盲眼神婆2020年世界大事預測 亞洲大海嘯引發大傷亡
12:26 2019/12/24

現在閱讀
【神婆預言】盲眼神婆2020年世界大事預測 亞洲大海嘯引發大傷亡

【神婆預言】盲眼神婆2020年世界大事預測 亞洲大海嘯引發大傷亡
休閒 12:26 2019/12/24
熱門湯漢斯 烹飪教煮 口罩防疫措施 法證先鋒 停課不停學 劇情預告 口罩供應 武漢肺炎 財政預算案2020 抗癌新方向
盲眼神婆2020年世界大事預測，亞洲大海嘯引發大傷亡。

▲ 盲眼神婆2020年世界大事預測，亞洲大海嘯引發大傷亡。

來自保加利亞的著名已故失明靈媒萬加（Baba Vanga）雖然早於1996年因病離世，但她留下的警世預言準確度高達85%，至今仍為世人所關注。她預言2020年將有3件大事，包括亞洲發生恐怖海嘯有大傷亡，恐怖分子入侵歐洲發動生化襲擊，以及英國脫歐後引發經濟大危機。

據《鏡報》報道，「盲眼神婆」萬加於離世前留下2020年的預言，中國大陸、日本、巴基斯坦等亞洲國家將會發生海嘯，而相關地震可能造成數百人死亡。俄羅斯有可能會遭受隕石撞擊，極端主義份子有機會入侵歐洲發動「化學武器」攻擊。英國亦會在脫歐後會陷入大規模經濟危機。

2019年預測部分不準確

不過「盲眼神婆」萬加的預言亦有失準的時候，她預言2019年美國總統特朗普失聰，其中一位家人因車禍離世，俄羅斯總統普京被暗殺，上述3個預言亦未有應驗。

但早前有美國駐中國及古巴的外交官發現以上預言的症狀，如耳鳴、聽力受損等問題，當時未有查明原因，但有傳聞指他們很可能因長期被竊聽和監視，被儀器中的輻射影響所致。

離世23年曾預言911事件

「盲眼神婆」萬加3歲喪母，童年獨自生活直到父親從戰場回來，直到12歲突然被一場沙塵暴吹走，事後在兩公里外被找回，但同時亦因此失明。自此她經常夢見奇怪的事情，後來夢境愈來愈強烈，整合後更成為現今人們所理解的預言。

萬加雖已離世23年，但多年來她的預言準確無比。她曾經預測過911事件、南亞大海嘯及伊斯蘭國ISIS的崛起。

我95年果陣預測盲婆96年死

以下是未來25年的一些預言：

2008年——暗殺四個國家元首。印度尼西亞的衝突。這成為第三次世界大戰原因之一。

2010年——第三次世界大戰開始。這場戰爭將在2010年11月開始，到2014年10月底。將包括核武器和化學武器的使用。

2011年——由於北半球放射性陣雨——沒有動物或植物會被留下。穆斯林將開始對歐洲仍然活着的人進行化學戰。

2014年——這個世界上大多數人將有皮膚癌和皮膚有關的疾病。

她也提到了中國
2018年——中國將成為新的世界強國。

2023年——地球的軌道將略有變化

2025年——歐洲仍然是荒蠻之地

2028年——新能源開始發展。飢餓慢慢結束，來自金星的宇宙飛船開始部署。

2033年——極地冰蓋融化。世界海平面上升。

2043： 歐洲轉變為伊斯蘭哈里發國。定都羅馬。世界經濟在穆斯林掌控下蓬勃發展。

原文網址：

都唔撚準

亞洲發生恐怖(金融)海嘯(牛軍)有大傷亡
(支那)恐怖分子入侵歐洲發動生化(武肺)襲擊
英國脫歐後(奶共用華為)引發經濟大危機

全中

留名待鞭

中撚咗

屌你老味 呢啲嘢年年講一次 講足幾十年實會有一次半次中嘅 唔中就自然無人提 中咗堆信徒就瘋狂吹奏 呢啲新聞有撚討論價值

同感

我地幾時整返個連仔世界大事預測

現代預言家：郭文貴

郭文貴：中共過埋2020年仲未收皮我就跳樓死！

2019-01-04 16:32:40

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

郭文貴又爆料：中共將於今年6/4滅亡

2020-02-18 01:35:08

流亡美國的中國富商郭文貴不定時暴露中國高層黑幕，2月15日在直播中又爆料，共產黨推行的中國夢已經完全不可能實現，今年6月4日「沒有共產黨的新中國一定會成立」，屆時會由世界上許多國家共同宣布。

kknews = 內容農場

屌你仲幫 kknews 宣傳

咁佢跳硬

求其捉條波台友都up得準過佢

對唔住大佬我錯

唔信咪唔好信
講呢啲

恐怖分子入侵歐洲發動生化襲擊

中左！中共肺炎病毒！

恐怖分子入侵歐洲發動生化襲擊

中共=恐怖份子